HKT48球迷區第39回:わたしの戦闘力は530000です

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

ODA sr 點解可以咁細聲

Hi
睇啱邊位

推爆埋上一個先啦

好得意

佢隻手臂真係粗過我
雖然我肥仔毒撚

馬拿豬

桃子

個頭大左個碼

慢慢睇mail

撞圖

撞到啪啪聲 不過可以睇兩次

三個都想帶返屋企

Btw我櫻推

Post d舊圖算

相信右邊嗰個冇人同你爭

突然番黎

我唔同你地搶 我要右邊

竟然要個弱智

要左邊

右邊係邊個

勁團

原來係勁人

好似係三期

三期我好似聽過3個名

要賣了

唔得閒睇

個樣好奸

睇下唔係自己圖差幾遠

佢真係人地影得好過佢自己

有鏡頭

はなちゃん

C位應該易影d掛

真好

真係好事黎

奈子叫睇到最後

番工不了

懶得搵台不了

明明就夠鐘 抄
扮乜野

乖啦 咪撚再亂著

街市賣魚

可能我唔識野 真係唔係幾好睇

我係咪錯過咗kattun同堂本兄弟

點轉台都係你

睇啦 無得走

整gif先

淫舞

一堆469

好正

睇番d過唔到去既人

十分唔識野

Av feel

咩人睇咩野

知你睇得多 攪到係咁彈廣告

肯定唔關事

睇廣告啦

this better

dllm連仔， 你舊野壞左

跟本成個團都係469黎

唔好刷鞋啦

上次去台灣fan meeting個gag
親耳聽住佢由「我喜歡你」講成「我是懷孕」咁
結果到最後我握手個陣同佢講佢既口音既「我喜歡你」

Why not both

隨便拎

影相真係屈

依張圖好似仲屈過平時

睇sae啦

都話佢係架啦

你長期俾人發現無計啦

黃咗啦

睇nene is good好過啦

睇堆音番講201X SUPER HIT歌既AKB真係好空虛

睇下個日指原點先

我覺得係指原特登唔出

點解既

唱番 紙飛機

佢本尊唔洗單人咁無謂做呢類野

全部MV既人都死晒咁濟
好似MORNING娘咁

一代接一代
我想睇MORNING娘 og個段啊

akb=morning 娘

咩love machine

無辦法架啦 唔緊要既 咁多年都話死都無事

佢今日唱d歌全部都係我童年回憶啊

所以我覺得乃就實贏唔到48
欅先有機會

好似呢家先到後藤真希喎 唔係咩

頭先公司見到有人喺度睇

6點零成班og出咗嚟唱k

係咩 但係佢開頭有?

賣得is ok

天佑48
當乃個堆最強七福神收皮就真係收皮
仲衰過AKB

真係成班牙毛係到唱歌 我當年包書都係包gomaki

死老鬼

佢地3期生個2 top好似好勁啊

雖然我六期先睇

真心老啦

有鬼用咩
你問人普通人識白石麻衣定其他人多
咪同以前AKB 一樣

六期個時都仲有睇下

睇睇下AKB一齊睇
睇到龜走就正式轉向AKB

久住小春個時就真係開始唔係點睇 跟住就完全唔識

如果6期要數我都係鐘意田中れいな 但其實morning娘我岩得兩個

六期走道重

個代走晒就連8下d新聞都無咩興趣

IDOL GROUP弱點
所以AKB係肥秋已經係贏咗

咁如果同佢地比既話
48系做話題係多好多

我M娘極限已經係鞘師里保

依個我都仲識 個時出黎講到好大

年輕人表示唔知你哋講緊啲乜

睇番KAT-TUN 得番3個唱REAL FACE
真係痴撚線

BTW 我覺得彩姐都幾慘
帶唔到成團NMB過黎

你識都好神奇

NMB依兩年走甘多人

其實咁多隻新SINGLE最好聽真係NMB隻欲望者
但係連MS都冇得上

佢地其實都仲ok啦 係班人唔玩總選

らぶたん有mail

所以彩+會比本家FANS屌到仆街

ariel project

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

廢青sr 入去比完星星開始睇波

NMB仲有握手
上次大阪場多人到

要特登去搵嚟睇

睇泡俾人大炒

唔好睇班阿毛啦

做咗IDOL豬好多年
最後都係比肥仔收服

睇泡踢傷幾個史奈達

我真係資歷真心淺，仲要中間斷咗3年

睇泡輸7球然後番去仲要當兵

又燈

in Mexico will win

計番都好多年啊

買尾C 神射手

全部當兵 喊晒口

20萬英磅Vs 3000 英磅

大家支持墨西哥好過啦

出奧燒

30s黃牌

真係睇唔明點解德國個陣甘都可以輸

m
molamola

都唔關你事啦

你睇AV都唔影響嫁啦

Sam gor

睇德國啦

O seal

cls南泡

理論上泡菜仲可以出線
緊係睇兩隊鬥芽

究竟今場可唔可以突破50個犯規

金尾G

狂犯

MMA+足球

岩岩個球係泡菜就一腳踢落個龍到

等睇紐亞派膠

即刻牛油手

南泡係咪唔會走快攻

得一個跑得

Son

又熱又有四隻腳 咁梗係跑快啲

成隊都四隻腳

奧燒幾時收皮

鼻屎老一定會出足90分鐘

各位手足出唔出嚟踢波

冇你咁MK

我肥仔毒撚

痴線真係打緊mma

SAKURA 十萬訂閱係咪可以收牌

勁

幾時到我

Diu 德國係咪不射

抵啦

起身啦17號

nako

有無10？

63

訓陣等ANN算

一係咁打藍波都得
但係我好耐冇打

運動不了

得意到爆

多左咁多咩?
幾時起計

收聲啦你勁fit

MIO仲係得2萬7

幾時教我減肥
想有你嗰排六舊腹肌

靚女加打機= 多毒撚

雖然晚晚SR,但真係好悶下

係pd48功勞架啦

我連係switch d whatsapp group都有幾個人有睇佢

唱下歌都仲好

應該話多左韓國粉睇PD,最近又睇佢

20180627 我愛森保まどか

瑞典goal

佢每條片賺既錢洗唔洗同aks分？

似要 AKS有肖像權

我UPLOAD YOUTUBE片比AKS BAN

屌佢每條片計條數應該賺得千零蚊仲要分

希望猁物浦唔會買到Son

錢就唔多架啦 sr都分咁少

88德國

bye

你又啱

同你一樣中左計

係未要起碼入三球先改變到？

我冇

yes, 同埋覺得瑞典仲有得入

入一球夠啦

唔係得三分咋咩

得失球喎

咪6分

依家墨西哥同德國都係+-0
入一球咪墨西哥out

宜家瑞典得失球+2

3-0 更加唔使計

墨西哥啊

我已經用曬四個account

係喎

德國要入4球

Subscribe

講真 德國踢到甘
出局都係自己抵死

鼻屎佬真係

唔使呀贏咗同墨西哥同分，一球都夠

左who
有啲似野口衣織

玩咩 仲有邊個

你知我眼殘呀嘛

goal

德國恥笑區

傻系德國

德國包尾出局德國包尾出局，笑死

仲學人讓2球

泡菜主賠13呀

無買阿 屌

要較慢啲睇

笑死，好似打緊FIFA咁

1834633

真係好on9

btw 平時唔見依位巴打
多啲入嚟吹水

世界杯唔買等幾時
四年一次

all in 下一個季猁物浦冠軍

包尾出局，真係笑話黎

買到張握手劵

夠鐘ANN鳩UP

我平時做開CD-ROM

吹多啲水

收圖都要多謝樓主分享啦

掛得依個名無理由唔上水啦

有冇日文聽解練習推介

showroom

冇個讀音稿子

google 語音

睇ann囉
還掂冇內容

又要聽番段嘢

選拔16人真係奈奈段野最有霸氣但又唔令人反感

全部都睇到右邊

希望雙子有得常連16人

呢個有d難

發覺冇柏木同光頭既ann真係好撚悶

冇一句聽得明

睇完reply 小事姐

今日咩事 冇睇

?????????

我都想知

斷估呢個濕鳩場都係音響問題

好似首歌改左 之後搶拍

一個總監督 一個STU CAP 一個TEAMB CAP 仲有個要細細聲講副CAP
心諗其餘三個都冇人知佢係副CAP

ig堆留言個個都話條裙好可愛
佢會唔會真心信左然後成日著

會 佢真係會

好月巴好得意

呢兩張好有SAKURA糖FEEL

幾正

YES
靚

望見SAKURA個樣我都眼訓
瘋狂眨眼

都合理既

rich

咁夜仲係到

左邊留番俾你地

投票呀

好彩你講一講 唔係我都唔記得

一過11點就即投

好 再投

嘩嘩嘩

━━━━━┒
┓┏┓┏┓ 屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

我miku
好撚想熊抱佢

買咗幾多
18

10蚊

U?

未夠秤
升中一

Me升中五

Me 中一

我真係升中五

放假放到星期二

文清aki

訓醒又收錢

我買咗個本書都仲未開始睇

usa

good
以後迷花主席就係你

SOLO CAM

hana其實唔錯 把聲最正

yea ar so cute

但係覺得後面有個人搞到好硬眼

我想知咲良左邊嗰個邊個嚟
點解咁似松G

屌你老母就係呢段用無人cam呀

miku

屌你其他人個cam係咁上下郁係咪用無人cam

我發覺我睇完麒麟果嗰個post之後 係咁無限肚痛

唔係外景咩？

我認我心邪望住佢個心口

唔知 用無人機就屈鳩佢係

1000分

見到都精神一陣

發覺大家都開始心邪

推松豬不了

睇日文書

佢哋全部日文巨

係, 心邪應該去睇S1

我中文薯

話時話今日極度老尷 ， 咁我睇睇下新聞 無啦啦彈個廣告出嚟 屌！ 係vr版嘅橋本ありな， 跟住我聽到側邊有笑聲

睇少d啦😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

已經好耐冇 自從我單咗個apps之後就係咁

睇咁多搞到睇新聞都會彈橋本ありな廣告

雖然係幾靚女但係唔使依個時候彈出嚟

我冇記錯練習服版美久已經收左皮

咁佢仲跳到校服版喎

長大了

好似校服版先過練習服版
sakura個妝濃到仆街

點解覺得條片nako 好睇過咲良

有冇諗過不嬲都係奈子好睇過咲良

冇

睇S1啦你

依一位清平時唔見
多啲入嚟吹水呀

咲良世一

Yes

(￣(工)￣)

Mikumonmon

部iphone8係咪唔記得755密碼

不得不講奈子呢個FANCAM係幾正 希望佢都可以順利入到12強

四年前已經睇好奈子

link已斷

好賤 咁就冇左8k view

係80k

總之mnet on9

終於都買咗dmm

係咁休館買黎把撚咩

back up 定啲片先

mnet

呢一個月無 唔緊要

請呢度各位手足分d元氣俾櫻花刷爆mnet老母閪個view

按鍵精靈啟動

view數除咗拎黎打飛機仲有咩用
邊個最受歡迎都會比人剪到仆街

一陣珠推走入黎顏射你

我係打倒妖怪選拔隊

依個真 view數除咗拎黎打飛機真係無咩用
又唔係佢個channel
佢又唔會有咩著數 依樣野真係韓國人先玩依套

個amplifier唔見咗

其實你睇番上兩次
邊個受歡迎都會仆直

雖然係打飛機
但珠推一陣都係攞呢樣向住你打飛機嘛
一陣真係走過黎又威又盛真係噁心
其實我都係呼籲黎，唔刷都得只要支持櫻花就得

利申 睇naver

唔使擔心既 依樣野真係唔驚會輸 禾珠應該大把人都過唔到

豪華便當！

個時aoi俾我睇過有咩食個d menu 其實都ok 本家d握手會

鄉下人咪覺得普通便當係豪華
城市人咪覺得正常野=垃圾

其實都係個d野啦 便當凍冰冰都唔太好食架啦

好撚正

ching真係十分識野

唔識欣賞凍冰冰嘅便當

禮拜二公演先有豪華便當呢樣真係
唔明點解咁耐都無人爆過出黎

以前bingo屌過話食垃圾呀嘛

次次搵依d都搵左我好耐

上泡菜網搵

我只係識aoi個3個字

識睇一定睇畫星個幾秒
睇晒全部人 超多人都係鳩畫

勁 睇晒全部人

太得閒

我連評價段片都睇晒

真心勁

到底係講歌定講貓

其實依d幾耐前影定

3月再減半年咪岩

幾時先可以出番黎啊

出番黎就要跳RESET

我驚仲肥左

係我就型D RESET初日出番黎
直正RESET

唔洗食藥日日跳RESET應該瘦到仆街
MERU減肥之路

八字又加推

搵人快啲pm

都冇加 個0.1%走陳花咋嘛

發覺全部HKT除SAKURA 都係企下面

dmm player 播唔到片嘅

DMM PLAYER淨係播DMM
你DOWN AV都DOWN唔少啦 扮咩

black screen

想睇返啲公演都睇唔到

點解播唔到嘅

你播得太多嘢搞到中毒

佢應該睇免費嘢多

佢買個個都唔係睇公演 人地不嬲都係諗住買av

電腦睇到

好貴

買公演係幾貴，買av平好多

支持正版真係好少見

電腦down完放落手機播緊係唔得

點樣可以喺電腦download到
我撳咗落去佢彈咗個訊息出嚟
但係我睇唔明佢講乜

一套差唔多千六yen

買咗一套之後發覺唔掂
貴得好離譜

真係有買

點樣先可以down到嘢落嚟睇

chrome要right click download

另存新檔識唔識呀

ok

不過質素真係好啲

連睇av都要追求高質素 咁有生活態度

你試下真係唔同啲

1600不了 太貴

又扮晒野

握手劵都1000YEN啦
呢家一套AV 1600YEN用無限次 邊到貴

買番握手算了

握手唔會進入聖人mode

握手進入真係好大鑊

BuyBuyBuy

唔係唔買呀

不了

AV女優好多正嘅, 你舉呢個例子喺我心目中屬於唔正

睇番idol算啦

大家都係fuji X系列撚, 一齊傾下邊D鏡好

柏木由紀
‏
已認證帳戶

@Yukiriiiin__K
6分6 分鐘前
更多
明後日のNGT48チームN IIIの初日公演に出させていただきます！☺️💕

受付が18時までです！時間のある方はぜひ！申し込み急いで〜😭笑

不

我岩岩見到d覺得神奇 係咪last一次啊

Nikon is the best

無得拖啦

有錢仔走開啦

玩得相機全部都係有錢人

me poor no camera

攝影窮三代，單反毀一生

依個真 只係用手機鏡頭

same

同我講

同佢自己講
你又去咩

成日都叫我有機會抽下，有機會抽下

又有錢又型
點同你地玩

hkt好似必中

成日拉人落坑

有假有錢咪去囉, 兩樣你都有架啦

呢排輸波，冇錢喇

扮賭好多咁冇用架喎

你扮咩

上次嗰場係咪輸咗

鬼有扮

場場都輸

我無做依d野 只係俾d建議朋友

買日本主

tonight all in 我日

大單了

trust me

燈嚟？

成日都燈

睇公演了

條撚樣琴晚係

講邊隊邊隊贏

ODA

ching可唔可以燈少陣

四年日本球迷

不嬲知你係球迷

好似好誇張咁

二頭肌嚟

日向

很韓

咁佢係個頭無辦法

日妝好睇好多

エミリ唱歌真係同咲良有得fight

我家sae唱得唔錯

驗晒全hkt未

播帶咋

你家應該好大

3000呎大宅

很龐大

我老死ヒカキン出見了

今日夾埋已經痾咗十幾次
明明都冇食麒麟果

個天想你知道乜嘢叫廁

一生最愛😭😭😭

Miyazawa Sae?

hana真係正

vivian+hana good

我家Sae正到

個家可以容納過百人

啲大師都信我

我都想

我愛你

呢一個沙灘

多謝支持

咪我屋企出面囉 有咩問題

近海邊

F

我家nene

依張真係好撚正

我家的nene

比emily嚇死

HKT48 チームTⅡ「手をつなぎながら」公演
TⅡラジオが復活！
今回はぐぐたすではなく、HKT48公式YouTubeにて配信決定！

第1回目が明日29日の21時にアップされる予定

啱啱第一眼睇都以為係七仔

想問下如果dmm單買一場公演睇係咪高清要1000yen

真係唔知 單買

你地都係買一個月果隻？

1600

日本巨唔使買啦

緊係買月 成日都睇
btw你日本現場睇電視講經咩

局買月

係咪要五期救世

可唔可以得閒用聖光機

又有村重

Hana 屌打右邊
下單c比番hana

氣氛之鬼 愛將黎架

比番你囉
我第九名大把野做（好似係

佢真係mc用

依排真係大把鏡頭

第二種聖光

呢個仲衰 成世唔出SE2

Hana仲做hkt c太晒料啦
入咗咁耐本家選拔都差唔多做新c

部機就前鏡頭都壞啦，se2呢

我都等緊啊 I know that feel Se個size真係好fit啊

You’re fuckin damn right

做乜係度寸 Hana

又唔係既 反正都俾人屌開 不如推到佢上俾人屌既高峰 可能反而仲會多左d飯 有幫助

又響度黑hana

認真我覺得啲節目一定要有俄 妹

講得好
54單C唔比HANA 比邊個

miru

我大愛HKT 只係覺得佢搶左AKB個位

啱啱先知香港都有呢間%

咁你識做啦
Btw 係邊

Ifc, 天星碼頭, 迪士尼

Hana性格無問題 樣見仁見智 但咁推法真係格硬幫佢招黑

太麻煩不了

睇完現場想keep返果場公演同埋睇下影唔影到佢指我果時

一睇係呢d地方就知買唔起

佢講野同性格真係幾得意

Starbucks 呢d垃圾都可以賣咁貴，是但啦
不過我唔係太鍾意飲咖啡

大把美食人要飲Starbucks

真係除左後藤哥哥係咁叫之外
諗唔到點解咁快就CENTER

はなちゃん♡
Btw強推真係

強推=祭旗

有聲

跟據咁多年48G經驗，強推=送死

佢出嚟個排咁啱係我冇睇個排，真係唔知當時情況點

我珠咪又係強推
咪拎左#1

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

廢青又開sr

dmm公演down完都淨係可以睇一個月 你可以慳返

#1鬥油王多者，睇下隔離推左30幾40個反珠post就知

下 唔係長期keep到個檔架

強推一定多anti, 但係咪真係會高人氣就未必

不嬲紅就多黑
5ch 日日都有人屌Sakura同指原

日本個陣玩野啊

甘撚有錢好心買件新波衫
睇twitter 條衫仲係之前合作人地送比佢

係咪你燈到個領隊都亂埋

佢要儲錢養老

個時NAKOMIKU只係15歲未有膽識推兩上去
咪搵個16歲黎推囉

打和打和和過和仔

all in my control

下年又唔見十幾萬票
可唔可以跌小小落mio到

好番先講經啦
又做緊廢青啦

錫晒你

有邊日唔開丫,你講

拿 7月開始你拎個月歷
開台就做番個RECORD

可唔可以完埋我本年度最後一個期望

乜野叫士多啤利月亮

堆mb先係勝利球迷
第一場無人睇 到依家出到線全部人出黎話支持

四年球迷

MOKA豬好似第一場就係到派膠

我mio到依家仲開sr講自己野
唔撚理日本隊
廢青真係與世隔絕

出線啦好冇

邊到有感覺佢會對新聞有興趣
今場已經開始講緊唔係體育新聞 係正統新聞

Don’t know

Aki twitter 條片仲橫過本田

勝利球迷

on9陣生性啲

今日個月亮紅色呀嘛 落街望下啦

九派住邊落街見到月亮

唔似想守
個中場推到甘前

落街會望唔到月亮架咩
btw

好多雲

雙防中扮防中

36度

天文現象
今日日本滿月而且偏紅色

好多科學巨

屌仲乜唔比

武藤SAN點撚樣

第一腳比應該入撚左

成班有錢靚仔有學識

利雲射球

成隊係咪飲咗蒙牛

如果佢係洛賓起埋腳添呀

you拜狗

你咩都識

我係乜都唔嘅文科仔

嘩

嚇死

嚇到仆街

冇派膠

唔好燈

好多忽然球迷member

得你先燈開

你留意下 係贏咗第一場好多日本仔先醒起世界盃有日本

廁所時間

只要隔離嗰場唔係和 其實就safe

又肚痛

有人upload咗rh2018

一陣睇下先

tmr akb new game

我想睇6周年啊

又出垃圾game 無hkt不了

睇番dmm版囉

有無hkt個list有咩歌入左

furu hausu

已經搵唔番

ctrl+f

最高係ロマンティック病
我都唔記得左

いつもHKT４８への温かいご声援誠にありがとうございます。

下記日程にてHKT48 チームTⅡ 山内祐奈の生誕祭を実施させていただきます。

2018年7月10日(火)
チームTⅡ「手をつなぎながら」公演 山内祐奈 生誕祭 18:30開演

※開催地は西鉄ホールとなります。お間違えないようお気をつけください。

なお、スケジュールは変更となる可能性もございますので予めご了承ください。

皆様のご応募、心よりお待ちしております。

新電話技窮 冇新圖

機會黎啦

但我依排好窮

聽日仲要抽握手

學洛賓咁射咪得囉

你都未抽點會賣晒

賣晒我覺得就無可能啦

屌

67

塞爾維亞贏咪得

唔好呀

塞內加爾sor

plz mane

力架plz

又燈死

換廢老出黎啦
廢老腳頭好

日本
西野朗條垃圾排9陣

真係抵死

你真係聽邊個死邊個

講

同世一珠里奈一齊苦也西啦

我就黎搵番d record出黎binc

Colombia

又上番第2

1. Sakura

哥倫比亞入多球啦

唔好再攪啦 輸多球真係死架

ok I shut up

好撚廿火

驚

日本佛系足球

唔知踢波

咩

多謝哥倫比亞

雖然出線 但都真係好核酸

波蘭直頭坐係度睇佢地猜波

係呀係好肉酸
但係冇辦法啦

佢地都唔敢大力慶祝

依場真係扣晒分

條友扮老抽想換埋最後個人

一陣仲要睇兩隊都唔想首名出線嘅球隊

踢完日本要踢巴西 比我都走線

我都唔知場波會點

比利時此諗攻都費時

屎忽鬼d 日本冠軍就冇人會屌佢呢場

比我都甘做 情願入左16強踢番場好波
好過比人掃出局

仲難過我猁物浦贏冠軍

唔洗 入到8強一定一堆人出黎贊佢地做得好
日本最好都係入16強

希望LKK 同Klaim 唔好掛住刷入球

入到8強國內九成冇人會屌呢場
係國外D FANS先會嘈嘈嘈

俾我唔出佢地算

我都咁話

唔知班member會唔會以為淨係輸咗波

日本：16強已入 理撚得你

16強都打晒丁啦佢地 亞洲得佢出線

仆街！
中咗hao123

一定唔會 d電視一定講晒

個個mb都話入到16強好野
評述有講

其實呢招林源三同三杉淳都用過
大家唔應該屌佢地

有冇人知洗機得唔得

阿朗登基

日本已出線

又燈 下一場應該斷腳

我撐邊隊邊隊贏

最冇可能贏到冠軍就係阿根廷

場場都輸波啊 有無得block左佢唔俾佢入po wc完左先放番佢入黎

funson術

總之冠軍就睇好 阿朗隊

大家識得點買波啦

做葡狗真係好撚慘

有我哋支持

八字大師心水
一陣買突尼西亞贏波
英撚嗰場和波
記住突尼西亞唔好買讓球

是旦整張訓教

都幾好效果

好似咁冇咁疾

個肚好撚痛呀屌

其實辻村深月d書都真係幾好睇

唔好上咁多甜網

咩年代, 仲會中hao123

如果真係中真係好撚抵死

真係日日都有嘢笑

我乜嘢都冇做到 啱啱一開部電腦開google chrome就中咗

文青

乜嘢都冇做到

/gg 辻村深月

真係吖

佢不嬲都係文青

我從來都唔睇書

唔識字係有d難

收皮啦又扮

真

Hao123都中係難d睇書

唔識字睇圖啦

居然有攻勢 唔似想悶和

係 真係攻

一朝早開ig就見到呢張圖
真心嚇一嚇

無問題啦

投票

中一場

又就嚟爆post, 請F ching諗下個標題

開下開下都就嚟40

(⌒▽⌒)

奈子 好正

邊到諗都咁多啊 不如大家推埋佢先啦

じゃらん好得意 なっちゃん好得意 啦啦啦

依d咁似某人d行徑

山内祐奈仲有唔知幾多日生日

幾日啦

再下一個先用啦

九派隔離登都開個仲有一個月啦

咁樣咪連續係咁開

今晚冇波專心睇泡菜48

我專心係公司做野

放工

why 咁早

番早咪放早
唔係邊睇到野

你就好 我番早連公演都睇唔到

應該係第一轉分組既成績

真係全部都劇透晒架wo

拿拿聲換個po先 我都要出門口

有觀眾睇完實會一早知，反而邊隊贏輸就節目公布

人始終都係多口

白間 D

其實一早就知啦
真定假除咗現場之外都係睇節目先知架啦

miru會跑番上黎掛

好想睇堆韓國人見到Sakura跑步咩反應

想睇 未睇過

點樣可以慢咁多 但睇佢已經好落力跑
跳繩都係 跳跳下出咗去

個時俾人話佢計算到爆

都幾肯定係特登
再睇下有次係博多妖精KICK繩然後鬧交個到

個次個效果好好多 戰犯

咲良係綜藝材料 比濕鳩AKS要佢做皇道IDOL

因為無皇道IDOL啊

番咗香港

同HKT做節目個時精神過本家節目幾多

去邊日?

DO 469

molamola

差d俾佢fake左
※第17次申込は、お1人様3回申込み可能。1回の申込みにつき10種類まで、１種あたり3枚まで(最大30枚まで)。

妖精個次笑到，仲有var重播

映像CENTER有

有無link

好野啊

櫻落力跳繩果陣個樣好正

親媽

真係錫到佢爆

又咁講 其他人已經過咗上昇期

廁

新po

nappi篇文都幾好睇

.

未睇 睇左張圖